Fitness first 教練好唔好？

毒L想join ff玩下減下肥
又唔太識玩機
有無巴打知個度教練好唔好？
怕join完好耐都無效果

推

幾好
利申：上緊

啲教練好似幾有熱誠
Fitness first 好似係接近cross fit多啲
啲教練肌耐力好癲

入會咁貴
我相信啲教練應該比physical好既

有無sales報下價

其實ff應該有d小組訓練 / body pump果d
想減肥可以玩下果d先再揾教練都未遲

有用 不過好貴 跟過十堂

我同fd試過2個唔同pt既試堂
佢地知你唔會買堂就會勁仆街
你諗你

睇人

買15堂嘅話9千蚊
30堂唔記得

好唔好唔知，因為見啲pt教親都係啲呀叔呀嬸

上過3堂，感覺都學到野既不過時間十分短

大家好,我係Fitness First既PT,大家如果想減肥,增肌,執動作既歡迎搵我,絕不Hardsell ,加我TG比返連登巴絲折扣優惠比你地(送多你地一兩堂),歡迎加我TG查詢. TG: zp123456789